【Now新聞台】特區政府強烈譴責美國單方面決定終止雙邊協議。

特區政府強烈譴責美國單方面終止雙邊協議

好嬲

腐乳咸濕菜

有幾強烈？你做到d乜？

根本零威脅性，強烈條毛？

等緊港府制裁仆街美帝嘅我:

飛去美國屌人啦垃圾

港共:好嬲好嬲

用國安法通輯佢地啦

屌佢老味日撚日淨識吠，林奠你好撚好打呀？

唔係冇影響咩
做乜冇啦啦遣責

1. 基本法腐孔
2. 美國內政
3. 合情合理合憲
4. 美國拿石頭砸自己的腳
豈不美哉

雙邊協議已經係歷史文件

讓老外害怕了

請問一下可唔可以懲罰你？

唔搞送中條例就唔會比人制裁

明明基本法腐乳
美帝單邊停啫我可以唔洗停架嘛

美國不是沒有警告你
但你林鄭月娥一向懶醒地漠視不理
仲話『一笑置之，嗤之以鼻』
不聽勸告係都要立『國安法』咁你咪仆街囉！

除咗條件反射吠下仲可以做乜，收嗲啦

又話唔係美國比你，係基本法腐乳，美國單方面終止唔到

香港成為逃犯天堂

我懷疑只係上面掟幾個指示叫佢讀出來，港共都無咗自主權

請問雙邊協議而家又一邊唔想做， 重叫雙邊協議？ 一定要雙方贊成取消先可以取消， 咁就永遠都冇得取消啦？